全城中伏！！！

今天新聞鋪天蓋地全是twice的事件，港共成功轉移視線，全城焦點去咗momo比人食度……逃犯條例聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

MOMO 金希澈
火車頭 姜丹
有個共通點就係兩個都係TWICE兩個都JYP

JYP同中共已經有密切關係

好彩我同定延既事無俾人爆出黎
唔係真係引爆核彈

哦 幾時到其他成員

yes
特別嗰個蝗+2

TWINS?

根本得愚樂台班愚民先一直提